今年工展請左好多摩羅差

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

點解要咁樣歧視人地

手足黎

完全不用進去，工展會都一樣可以示威！